［重要］近期有扮連登既內容農場，可能會偷瀏覽資料

世澤：
近排有好多人，share乜嘢news-lihkg、backup-lihkg果啲怪link嘅新聞，我一般唔開，因為我估到唔慌好嘢，但太多人share，呢啲 內容農場 我終於有啲少少時間check，果啲都係同一檔壹A新聞嘅垃圾website有關，好大機會係啲中國人開嘅。

內容農場 check Source Code就知

呢啲仆街website令我起極大疑心，因為佢哋係會跳去另一個domain嘅website，好明顯係一個誤導website，所以我有興趣睇個website嘅Source，一睇佢個Adsense ID，再用Google搵，我諗你嘅瀏覽資料，已經落咗入中國人手上都唔知。

佢裡面有個 Adsense ID，係用 ca-pub-0555033727456885 ，點解會出現殘體字嘅website，所以大家應該估到佢係大榴槤，一個由喺新加坡嘅中國人開嘅惡劣website，大家應該知道，有唔少中國人，不單攞咗你嘅瀏覽資料，仲要賺咗唔少Adsense嘅廣告錢。

其實呢啲內容農場，都有一個特色，如果你留意呢啲特色，根本係唔會咁容易中計：

好多用埋啲奇怪domain name，Domain Name Authority超差
佢哋好多嘢 Google 係唔Index (你諗吓點解)
用舊版Wordpress，全世界用緊 5.x ，佢仲用緊 4.9.x，因為好多backdoor要依賴舊版Wordpress嘅bug，呢啲都係十分之中國特色嘅玩法
排版十分之老土，特別字體，有陣明報嘅娘味，一睇就知係大榴槤啲朋友
佢哋啲page嘅link，得個冧把，因為佢哋明顯方便當中自己管理，無做過SEO，正常嘅website係基本會做番好個permalink啩(雖然香港好多IT人都無做)
所以我奉勸各位，唔好再share呢啲狗屎垃圾，一啲好處都無。我順便列出一啲，常見嘅狗屎website domain，大家見到可以ignore咗佢，唔好煩

(明係扮連登)
(都係明扮連登)
buzznews.news (佢哋好鍾意濫用 .news 嘅domain)
(另一個狗唔搭八domain)

當然，佢哋後面個真Server你見唔到，呢啲賊你只能夠係唔好share，我一向share嘢係十分之謹慎，因為太多人搞 內容農場 ，亦太多製造流量嘅假人，好多Google嘅廣告商啲錢，就俾呢啲公司呃鬼咗。總之大家日後share嘢果陣睇清楚，但Telegram啲人醒好多，中招多數喺WhatsApp同Facebook呢啲相對老化嘅工具上面。

推

• 本討論區域名只有 及 ，並沒有其他或後備的網站
• 我們無參與開發其他討論平台或界面相似的網站

Pish

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

Fb 啲群組成日share出黎

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。